添馬公園食煙嘅人

屌你老母，個個都無訓成晚仲要食你地二手煙
好撚煩呀仆街

食無問題呀，行埋一邊食得唔撚得呀

週圍煙頭 不知所謂

你地班友圍個大圈坐係中間食係唔係好撚威？
我坐係依到成晚，你地5點幾圍一次，我出聲屌咗次，有條友仲特登向住我依邊噴煙，然後食完見你地hi煙係地，之後就走

依加6點幾又嚟同一個位圍圈，話唔係特登都唔撚信啦

以為個個都受到咩
有人氣管唔好，有人真係病緊
行開一邊食真係咁難？

你當面屌啊嘛, 影相擺上來做乜

真係屌撚哂佢地老母

真係食完就走撚曬，我無老屈啦？我後面仲有勁多人，食曬二手煙

成班on9仔

佢咪話屌左囉死腦殘

屌咗啦無睇到？佢地依加係特登返嚟同一個位食呀

唔好勞氣唔好勞氣
槍口對外呀巴打

真係，要食行埋去海傍果面食

咁多人唔係個個都受到

大家將就下加油

樓主你係邊個？相認下？我過你度幫你手屌柒班仆街，我呢邊有4個人

坐係到嘅個個都無訓，個個都咁攰
成班死人火車頭仲特登玩嘢係依到食煙

我見其他有啲公德心，都行開去無人嘅角落到食啦
你地係唔係覺得一班人圍係路中心食煙好撚威呀？？？

咁快就內哄

互屌啦，跟住嘈交被清場咪可以番屋企訓囉

佢地又係食完就走咗，依加唔知去咗邊
我第一次屌完佢地係當無聽到，仲特登向我依邊噴煙
我一開始屌佢地除咗我自己頂唔順，我妹同佢啲同學都話好大煙味，我一睇，一班人係到噴煙，先忍唔住出聲

咁又叫內哄呀？屌人周圍噴煙都唔得？

呢啲垃圾唔屌走佢唔通留係度期望佢有咩作為？自焚？

連登仔講得岩槍口對外呀 係到吊自己人搞分化做咩 唔識忍呀？

屌完佢地當聽唔到呀

我想問入去添馬前洗唔洗個個被龜逗？

唔洗，我地無

竟然見到識既人

叫佢地食煙死埋一邊啦

推一推
食煙嘅人麻煩喺海傍食

我係同上面話內哄條友講

推

同意

有人收錢搞事
信不信由你
沉著氣

鬼

一開波就互屌

點解要blur佢地？

好憎人食煙
但係你下次幫人blur樣都blur好啲啦

blur嘅唔係食煙嗰堆

ok

唔係分化嘅時候

依加唔屌住，大家去立會出入口同停車場出入口先，公園已經好多人

要食就去公安隔離食, 噴落佢地到

利申: 煙剷

屌就有用咩
郁手啦
講就勇武
龜縮啦繼續

唔只煙味咁簡單

金鐘即時天氣目測：
為位於金鐘嘅天文同好，提供即時嘅金鐘局部性天氣實況。大家記緊催吉避雨，be water and 睇實你個frd。

食煙果堆先係槍口對內

食煙死全家

未開波就分化

麻煩食煙既跳海死左去
地球唔需要你地

頭先幫你地屌左佢地老母

屌你咩 而家最需要人呀

巧型

包容下d煙狗
佢地唔係人群中間食煙會無存在感

成大事不拘小節，巴打忍下，又或者去別處坐咪得囉

唔洗多講 煙鏟死撚曬全家佢啦

都係忍果一兩日 平時都總有機會嚟吸二手煙
最緊要今日一致 唔好比小事影響大事

有無諗過食煙既仆街去第度食呀屌佢老母

佢做唔岩點解唔屌得

要d唔食咩都冇做既讓
d食既就...

係食就去前線對住班驚食

諗下自己出嚟既目的 毋忘初衷
希望大家唔好比搞事既人影響到你本身既目的

有啲MK收咗錢黎搞事

樓主，我今日去唔到
你要加油

呢啲撚樣唔使加密啦

眼殘？

其實班煙鏟係咪專登過嚟搞屎棍

小心啲 陣間點撚着左個公園

食多兩支陣間幫你衝頭得唔得

屌你老母忍下啦咁都要屌

以前打仗中槍都係食煙

出得黎嘅人我覺得多少都明事理.
其實可以試下行埋去禮貌咁同佢地講聲

開始分化
有班人露出本性

污染你個肺仲忍唔忍？

馬上沈

係呀 你衝呀

污染緊人地個肺
食咁多生cancer

呢個真
睇相都似係到搞事

影埋個樣遲d 再算

煙鏟救港

屌你老母

屌你老母 隻抽

唔好再嘈啦

屌 食煙行開D啦, 又唔係唔俾你地食, 係要喺人群到食
唔介意你地對住班警犬噴二手煙, 但唔好逼其他人同你地一齊吸

食煙果d撚樣唔駛blur

冇衝前 可以考慮噴噴漆
寫大字
眼見冇人做

這就是隊友

二手煙呢啲咁少嘅事都忍唔到，點做大事？

同路人咪撚點9人相啦屌

呢啲人真係撚樣嚟

屌你老母臭閪

屌你老母真係 唔叫食煙既人忍下？
有你同果啲噴煙既撚樣一日係香港 有民主都無撚用
我係樓主睇到你呢句即刻番屋企

屌你老味一班人食佢一個人既煙？

當場大聲屌佢睇下邊個敗走囉

其實公眾場所吸煙 警方過黎罰千五要搞幾耐

食煙未食煙囉 關你撚事咩 屌你老母

室外食二手煙既影響仲低過你出銅鑼灣馬路
果d咩五倍禍害係室內不停吸同一d空氣
前排準備食催淚彈，你後排攪分化
不如你番屋企訓啦
利申：屋企人外國科研人員

型棍

識行埋食 無影響人有咩問題 上面班仆街叫周圍咁多人忍 忍你老母咩港豬 是非黑白不分

逼人食二手煙
同中國d工業廢氣一樣
無理人感受
點同你班煙產抗爭?

收皮啦，訓又無得訓仲要為咗食煙嘅人搬嚟搬去，你邏輯有問題？

好勁喎，我搞分化就唔會直踩差唔多20個鐘，又幫手嗌、又搬物資，琴晚10點到依加中午12點半先返去休息啦

依家佢地食煙無錯我反感就有錯？